同樣Budget你會揀樣？

一部256gb iphone xs max價錢同相同價錢的打機電腦，你會揀邊樣？

前設：本身係用緊iphone7+同有部用咗部三年的電腦

9千幾蚊電腦買1080TI都頭大身細 梗係買電話

兩樣都唔揀